敵進我退，唔好被捕

唔好陣地
唔好對峙
唔好屌狗
要私了請確定係落單狗隻，有把握才做
唔好被捕，手足不可再少

手足千萬小心